船襪邊隻好

muji 個隻，唔知係咪腳指埋口位d 線位太粗

而家著落感覺到會磨到腳指尾個位，有d 唔舒服

以前好似唔會咁

著乜呀 反正冇人留意你有冇著

利申 有著

U記

Giordano

Baleno

點解要著船襪,我覺得好柒

船襪著幾次就鬆晒 因為咁我己轉style著中筒襪

仲好襯

bsx 平靚正

而家好多後面有膠

Muji

從來唔著船襪，唔著襪多，或者長襪

先天缺陷，冇得救，著幾次就要掉。
改著短襪了